男人老狗玩消珠？

男仔玩依隻On9game係咩玩法？

我以為得啲低智港女先鍾意

人地玩咩game關你撚事咩

巧巧玩架

人地玩咩game關你撚事咩

覺得有問題就當場大聲質問佢啦，影相上黎做咩撚野

男人老狗玩偷拍？

好地地坐車玩下game都比人影真係慘

我成日玩

死毒撚唔敢當面屌人

又偷影男人

不過男人玩手機game真係收家

關你撚事咩

樓主男人老狗仲要依賴交通工具係咩玩法

人地玩咩game關你撚事咩

家陣咩都放上黎

關你咩事

你玩咩game 咁高級

玩消珠有咩問題
玩肛珠就話姐

傻閪樓主
潛撚左水lu~

雖然樓主今次唔啱，但如果要關自己事嘅野先可以討論，咁連登摺得啦

人地玩咩game都要管係咩玩法

男人老狗仲偷偷地係後面影係咩玩法

可唔可以唔好咁戇鳩
玩下手機都要比人擺上來

睇咗做入珠

收家 你就真係羞家

關你撚事咩樓主 屌你老母臭閪

男人老狗位車真係收家

男人老狗 位車 真係收家

羞家

得罪講句,男人老狗唔應該玩手機game小朋友玩意

好呀搭車玩下手機遊戲都比人屌

男人老狗玩消珠一定係gay
識玩一定玩神魔

乜撚嘢呀
唔比玩呀依家

無錯

玩咩game關你撚事咩

當面對住佢屌阿嘛 又唔撚夠膽

男人老狗係後面影人玩咩game先係最低智

人地打機關你撚事呀
打咩game都要問過你?

有咩問題

人地玩咩GAME 關你閪事咩

毒撚真係恐怖

要屌人玩咩game就當臉屌 影上黎托柒

人地叫tusm TsumTsum

男人三十歲仲要依賴手機
支持樓豬

深潛

玩入珠

玩依隻先多女
同女又多個話題
你諗下有幾多女轉珠

塞啲念珠落樓豬屎眼 再縫埋

關鳩你事咩打靶狗

睇錯入珠

睇標題以為pnd

你地玩咩game關你撚事咩

好玩WO 以前同條女玩玩到超勁

人地可能陪女朋友玩吾比呀
btw.人地玩乜關你撚事咩

話知人地上堂打飛機

唔係射落你到咪得囉

夠撚膽就係我面前講啦垃圾坐 我後面果個成身臭味既肥仔死毒撚 成程車聞到你陣毒撚味真係想死 你仆街死全家啦

又唐老鴨又米老味
屌你老母樓上全部都係智障仔？

咁你鍾唔鍾意玩口水同玩籃球？

死啦 我都有玩，唔該下次要屌當面屌

戇閪鳩